[緊急呼籲] 不要把831視為終局之戰

大家冷靜少少諗下，政府昨日高調拘捕咁多人的目的係乜野？

連記者會上面都係咁提話831係終極一戰，就係想將呢個意識植入係大家腦海裏面。

難道政府唔知無理拘捕會引起更多人走出黎？難道popo會蠢到係記者會上面做曲線宣傳？

佢地的目的就係想一網打盡，等明日機場春袋無人去，等10月1號無人再出現。

所以希望各位手足be water, 唔需要當自己得一次機會win or lose.

記住 不受傷不被捕先係我地的終極目標 加油

阻你兩分鐘時間，發夢前請睇一睇

勇武唔好再話要保護和理非唔走

不要把1001視為終局之戰

等開學多幾條戰線仲好，學校就撚狗仔，放學又接放學，加埋遊行地下勇武，仲多野玩

不要把1001視為終局之戰

呢個係持久戰

要同政權鬥長命呀